畀鱷魚咬iPhone 7 到底咬唔咬得爛？

蘋果的iPhone 7被用家譽為歷來最堅硬的iPhone，美國加州一班科技迷質疑這個說法，並找來鱷魚測試其堅硬度。
從片段可見，一名科技迷拿金屬臂鉗着一部iPhone 7手機，把手機放到鱷魚嘴邊。起初鱷魚咬一口後又鬆開，似乎不太感興趣，第二次嘗試才咬住iPhone
眾人取回iPhone後，發現手機仍可以運作，但屏幕出現裂痕，底部外殼亦有牙齒印。
他們死心不息，再次把iPhone「餵」鱷魚。這次牠大力咬緊不放，iPhone最後當然報銷了，雖然機身未有折斷，屏幕亦有畫面，但已不能操作了

用部note7試下有乜後果

隻鱷魚會炸死

鱷魚測試電話硬度被炸死 三星表示遺憾

虐待動物

😌shamesung 表示鱷魚操作不當引致外部損壞而爆炸
！準備緊律師信告隻鱷魚！